見到中大校長出黎對話一幕，我就深感不安........

唔好有事呀同學

一撚樣

屌

唔明

8964

唔明?
睇埋之後發生咩事 你就會明

如果歷史再次重現
今次美國同歐洲絕對會出手制裁支那

唔方好野 希望睇唔到

但都想知咩事

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

好難講
今日國際局勢已經改變左
事實上今日嘅中國已經唔係昨日嘅中國

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

未必會，宜家好多國家已經俾中資入侵

只要確保到經濟, 未必

今日新聞先報緊支那大力投資希臘個貨運碼頭
紅色資本成為全球瑪啡
制裁真係唔係你想像中咁快咁易

姐係右邊個女人會做特首？

所以咪有攬炒出現